前度對你嚟講算係啲咩？

1）無法取代的人
2）完美情人
3）太理想配唔起
4）初戀
5）賤人
6）仆街仔/女
7）自己講⋯

如果你同前度拍左兩年幾，現任拍左幾個月，而你發現最愛始終係前度，個心始終有佢放唔低，你會回頭嗎？

大前題 前度個心仲有你 而係你飛人先

1. 好馬不吃回頭草。回頭即係以前所有問題已經唔係問題，可以結婚
2. 學識同前度做朋友，應該係最好既學之一

回頭即係以前所有問題已經唔係問題
完全無諗過呢樣野

垃圾！所有ex都係垃圾!

洩慾玩具

一個遇到個仆街仔既好女仔

屎

1
同現任一齊咗一年 同前度分手就嚟兩年
雖然係前度飛我 現任又對我唔差
但始終都係覺得前度無論係性格定思想都好過現任

1
有時覺得係自己幻想得佢太美好

1同5
同佢一齊其實好開心，佢比到一種我真係想同佢一世既感覺比我
但佢鐘意左第二個

回憶總是美好，向前望啦！食回頭草會後悔

分手過左一排可能會慢慢記得佢既好